### 1. Разница между функциями setTimeout() и setInterval()

- **setTimeout()** используется для тех случаев, когда нам нужно один раз сделать временную задержку 
для определенных инструкций, которые находятся в теле функции-обработчика.  
- **setInterval()** используется для тех случаев, когда нам нужно более одного раза сделать временную задержку 
для определенных инструкций, которые находятся в теле функции-обработчика.

### 2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку?

Инструкции функции-обработчика выполнятся мгновенно. Это произойдет, потому что 
инструкции не попадают в очередь, а выполняются сразу.

### 3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval()

Функцию **clearInterval()** нужно вызывать, так как инструкции функции-обработчика
будут выполнятся бесконечно. 
